музыка есть алгоритмы, алгоритмы написания музыки, придуманные музыкантом. Вся жизнь - это алгоритмы, сложившиеся из сущности явлений объективной реальности, распределения энергии - энтропии. Энергия заполняет все углубления, пустоты энергетических уровней. Алгоритмы не придумываются, они только подмечаются и копируются из реальности, а потом применяются в ситуациях где они есть. 
